[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2622)

戒賭中心 / 熱線：

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

一定01ht

slow

慢

屌咩咁快入波....半細點頂

咁快就要練心

上半一球下半一球

唔洗頂，秒goal最多一粒ht

屌
基佬陳做咩咁正經會開post 從良

好懷疑你場場反手嗌波

馬會開得3/3.5就知多入球啦

你睇下客開始唔攻啦

平時又唔撚入咁多 係咪玩得日穴多 已經唔記得D隊係會入波........

我係a貨

半大未

岩呀，gel

一陣主客各2個12碼就5粒

半大無啦

下一球應該係泰仔

好似有好多人blk咗我

你個名出事

又要search post

客入多三粒

@22 我訓咗身

半場1:3

咁我都跟我大佬學過嘢報過一日假嘅

基佬陳唔報假有乜用躝啦

係

解我啦清知錯啦

咁快gel

笑撚左買細果班人係咪去哂驗腦

買完細波唔敢睇場波

半大針得

咁靜？

屌你 邊撚個帶起post戒賭電話呀

半大咁都開唔出真係鳩都打爆你

仆街 咪撚再搶
又要search

半大 上

妹到完場

我直接copy架渣

解blk囉

搵左好耐都搵唔到post

半大24

秒goal 其實好危險
利申訓左全大

keep 住10分鐘一球

係，主一定入唔到，客又開始hea，多數01ht

標題個？用錯全寫

琴日威爾斯咁 秒入開細

驗腦啦

半大 全細 阿婆都識買

你肯定你自己真係a貨而唔係思覺失調？

秒goal定律

全細開緊

01ft

ok

又反手

呢個po大把

你都係想goal姐

0-3 ok?
客-2
3/3.5s

似秒goal 完 一球到尾

no la客最多一粒，主又入唔到波嘅

0:2 完 全細w

主+2

半0-3收到

劇本已準備

不了

啱呀，去度定下場波啦

好日唔買半細 一買就爆 點搞

半細輕鬆到

實大波 只係時間問題

大波已gel

半細又gel出血

細波gel多啲囉

半細gellll

me too

可以取消關注 唔會響入波

泰國又唔識攻
鳥龜又hea緊
呢場波已經踢完
0-1 ft

烏雞入未

反手緊

真 gel了

係，清識貨，我總入球1球排隊收錢了

又燈，屌

有無LINK睇下?

買半大真係要驗腦

盃仔點會全力，肯定妹完

屌 泰仔咁撚閪 開大我直播叫雞奶埋閪呀

中國整埋呢d波出黎搵錢 屌

驗咗都浪費錢

Rip

咪撚反手扮買咗大啦

放心，煮得

客入完無射過門了

屌你烏龜唔入比人入啦

屌唔撚係咁邪開半細吓話

半細買左5萬
等收錢

即刻有

客識玩撚死賭仔秒goal ht ft 01

秒入冇好野

飛？

好撚肉酸 個個都喺度gel gel gel

扮下嘢姐，唔會入嘅

關你撚事咩

又黎早入波等收工

半細gel

入完波唔撚起腳

頂住細

史杜安尼 域仙奴

咁你又講戇鳩

兩隊係到散步 我屌你個閪

1-1

未未

秦國都有老母生

屌你老母

365真係錢多，依嫁ht 1.5細仲有2.2倍，比我一定賣樓all in打爆莊

決賽戰術上黎講
非常合理

( Show Blocked User - 我係張志明 )

放心啦半細真心可以GEL定頭

落去馬會排隊入錢，GEL頭可以唔使優越卡去優越位

客紅格時間都就完，應該ht01穩過all in 1.01win了

呢個就要支持了

ht01 100% sorry

穩了

唔啦，啱啱射咗

lm等含

no goal得5.5就知撚狗一定開硬

客醒醒定定入多2粒啦

泰國美欺好撚勁

仲gel咩，排隊收錢啦

Wa 差啲

腳震了 半大

屌你老母死基佬反手都算仲想呃精吞

Lm

LM

我得1.9 買

香討

l咩m姐，輸嘅lm有錢派架咩

半細✅✅✅✅
+40000$

泰仔守到 3/3.5s
聽晚食泰國菜

屌
真係好hea
角又唔刷
就知冇heart 踢
根本隊火冇火

攞5000先博得2萬幾仲要咁高難度

秦仔幾好波又夠膽攻，唔似得垃圾中國

認真 烏龜好HEA 追都唔追

仆街仲唔入波

有12m未？

烏雞唔入俾人入

ht ft 01 100%

烏拉圭完全唔想攻
睇黎99% 半細

100%

秦國邊入到波丫

仆街我既4串1

要入應該五分鐘可以入一球，頭先睇兩分鐘已經可以兩次射門但鳩踢

仲唔入, 屌

波都唔想追

半大都係玩撚完

烏雞猜猜猜，猜你老母

半大收皮

半大已死

絕殺未

feel到01ft

屌多球得唔得

再唔入下場輸

笑死我
成班傻仔買半大
半細輕鬆收錢

唔洗feel 一定係

買半大喺咩心態

錢多

feel到有伏，好彩冇買

gellll

半大GOAL!!!!!!!!!!!!!

半大

買半細咩心態

奶喇

02

GOOOOAL半大

0:2

半大goal

GOAL

hahahahahahhahaha
我收工先各位

Ching 省左錢

終於中一次

秒goal 真係定律黎
唉去食飯算 又輸

睇到係唔想入

半大收錢

笑死我

半大 搞撚掂

?

反撚

希望你係反手

佢哋唔想入但波彈到隻腳入埋
入波果個好無奈咁笑

半細出來比人bin屍

半細

開客其他我直播叫鴨

頭先半細黨係邊

你條柒頭皮飛都無張返5p含撚啦
買5萬？5蚊就有你份

半大cashed

半大 好日唔會買
係咪real goal

全部都係半大反手黎

個前鋒入完波個樣好無耐

2.05 半大

你都多錢

半大咁就Cashed

佢都唔想入

輕鬆到

係，45分鐘變咗2倍

唔小心射爆左個劇本

泰仔下半場入1粒就搞定

每次買中大船派錢波都好爽

咁都睇唔出吧啦

細波 +2都要

仆街走火

我第一個lm 派我？

ok 射啲精比你

細波驗腦啦屌

0:4 ok?

半大真係派錢咁派

收錢

客其他gogogo

半場入更衣室 比人屌死

開埋全大比我

半細果班夠鐘入青山

唔好咁講 佢地錢多姐

反正都爆左劇本就入多粒啦

笑死 未完場 講講講 希望佢地係反手

唉世風日下，基佬唔單止喺深水埗公廁呃精飲
上網賭波多男人就入黎想呃撚含

No goal了

應該有好多傻閪輸到仆街
我晏晝想買半大得1.8/1.9
臨完場已經上到2
即係有啲傻閪買咗大注細

半細？下場先

大波波好波

啲人追數要買細叫頂

大家應該一心贏馬會錢
下場可能同路

買角細好過啦

係囉，日日想呃我啲精

仆街了 泰仔半放棄

半大 全細 定律

456了 除非黑哨

下半場00好冇

你哋互含咪唔使呃

半場得 2 球

輸埋就星期六先賭

差4粒

可以下場

哦

泰仔入返粒呢

懶醒真係好肉酸

半大咪算囉又唔係必炒波
講真呢場半大真係果下烏龍式入人哋波

買左客盤 如果完場淨係0:2 有無全格？

點解買咁小

半大 全細

開客其他 我直抽自含

神一般的問題，你買-2 02完場又點有錢收呢

只有報驚

賭外圍？馬會無開盤

1:4

-2 和 頂住

讓主客和 先啱

0:3 頂實

-2 冇乜理由補no goal掛

換兩個進攻 加強攻力 容其他都似

仆街唔記得冇走地

快1:2

秦仔追返球完場啦

秦始皇入未？

大拿拿成40分鐘烏日多粒都唔過份姐

半大全細

我

40mins 每10分鐘一球 easy la

烏拉圭中柱

可否半大全細?

似0:3
細波收半格

叫完半大又要叫全大

0-3

泰仔係咪無中過龍

fast

屌..

全大-1

泰國真係唔識守近柱 有角球=有入球

仆街0比3完得唔得

買秦真係要驗腦
包括我

客其他-3

客其他？

符合預期
0-3 FT

笑死 根本角球就100%唔夠頂
角球同12碼冇乜分別

烏拉圭咁唔比面呀 國際賽都炒3粒 叫輸比泰仔既支那情何以堪

唔好再攻啦 買左全細

啱呀，買左單

烏龜中出人妖

唉 -2 和無了
秦仔唔似入到波

快啲0-4/0-5

放心啦
都已經0-3，安全系數極高，入多粒都冇意思
咁搏殺仲會增加整傷既風險
實在係得不償失

照目前嘅形勢
烏拉圭好大機會會妹波，妹到完場
泰國就照舊掙扎地亦都入唔到波，始終烏拉圭後防都係世界級

0-3 FT 非常合理嘅期望
大家其實唔使咁緊張

冇啦 泰仔踢到70分鐘冇晒力, 實比人456

入球 雙plz

反手死全家

俾返個面子球秦仔啦

1:3 ft

不了 單

比夠兩球

唉屌入禁撚多做咩呀仆街死啦你老母

買左10 20 30波膽 等爆

大波24

呢場波已經勝負已分
烏拉圭60分鐘開始進行大量人腳上嘅輪換
可見已經將目標轉為練兵

Ft0-3肯撚定 換撚走哂班識入波

泰國開到+2嘅話就今晚J兩次人妖片

On

你中我幫你含

大波-1

我呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!

0:4 未

說話唔係咁講
我諗諗吓都開始識驚
換入嚟呢班後生仔反而先恐怖
佢哋多年黎係後備席沉住氣，一直等緊閃爍輝煌嘅時刻
佢哋對足球嘅飢餓感，甚至會比正選一線球員更強烈
0-4 其實都機會唔細

456呢？

後備博表現
唔係點出位

我既單單

望係咁望，唔好俾泰仔入就得

泰仔就算6打2都一定係俾對中堅守到分2邊

换雷神唔係應該仲勁呢

練兵

比多球黎口廿

大波又撚

0-3 ft啊

贏完半大之後對腳痛到仆* 到底點算好

on9平同泰仔一樣
俾人中出3連發

反摩大將軍獨力推緊另一個post

做咩個post咁靜
冇人屌下波？

入多球

太多人block 左基老陳

妹多10分鐘完場啦

國際檔期針曬

認同

佢又係衰既
搶咩1001
根本係損人不利己
搞到咁少人討論氣氛大減
自己都冇癮啦

又妹dllm

我改過啦

面子球呢？

入球細+單頂住

ok 同你叫頂住

求面子波一粒

G持

秦國12m未

冇啊！

3:1啦好嗎

最後6分鐘唔敢睇球探
睇呢個post 報分算

求23

0-3同我頂實

03 暫時

快04

絕殺

烏圭差啲比人入屌你老母

換曬人啦...有咩可能2:4
最頂盡比多1粒你

史浩克0-4 ok?

頂多幾分鐘唔該

0-4

冇04啊 頂實

Goal 04

大波！！！

感動

goal

gel

入多2粒ok?

0:4

屌on9

細波24

屌我個單

買左成千蚊細波
最後呢幾分鐘過得好慢....

快啲0-5

屌 on9 咁樣入

bey bey

仆街
真係0-4

屌

我都係細波 又係最後幾分鐘入

-2可以任gel

點入

中呀ching

我最擔心嘅嘢出現咗

屌，係咪你係我樓下嗌頂住呀！得返4分鐘咋，跟住就入左波

大埋 niceee

gel到個頭行一行
利申:小注-2

所以話唔好事前gel 會出事

大波

容其他24

土耳其-2

開到客其他我改名叫烏龜

我個單啊 3:0波膽 diu

裸跑

Double double !

係咁咖屌 買單雙永遠比人撚
最後一兩分鐘入你一粒吹尻漲

通常一隊禁屌同實力差好遠多數嬴對手3-5球,下次記得補埋0:4

差D1:4

04 FT
cashed

主,客其他多數都開唔出,唔會咁益賭仔

雙gel!

0-4 得7倍

完咗啦04
細波臨尾落飛fake咗幾多手足

串埋中國0:1 有6倍

撚到我

好彩朝早就早飛買半大

陣間小注土耳其半主

有得贏仲嫌少

土耳其半大抵博

半大gel
04gel

我穩陣半主算
手足半大齊羊

半大全大 半全波膽中哂但每注淨係買左10$

包皮盤有無同路

想問下英格蘭今晚有冇機會2.5大？

法國上場贏咁多，今場主場擔心佢唔炒人

驚英撚好過驚法國啦

要睇冰島派咩人上場
聽講冰島幾守得(好似係)

有得你贏仲唔滿足？

想買大波，但怕佢贏一球就算

巴打今晩買咩

點解唔50蚊注up
10蚊注冇咩肉食

琴日豬哂又唔知買咩好 諗住買少少志在參與屌下波

內幕料 土耳其 今晚
半場膽 1:0
全場膽 3:0

認真諗就輸哂

會吾會係咁

42倍買五萬有兩百萬

你個名

唉 機會 錯過咗 唔係改名叫贏咗兩百萬

係吾係丫

係我就鋤1000蚊落去

哇 犀利

ching堅料

你呢

今晚牙朗朋友隊有無機？

冰島轉左教練唔再神奇啦
變返魚腩

仲未派？馬會執撚咗？

跟咗

冇開即場,冇咁快派的
起碼1小時後啦

差唔多啦下話

夜晚波買乜好

睇歐盤 全場3:0 最有機

派未，冇本賭

今晚正路就土耳其 英撚 牙朗 冰島

冰都正路？

讓咁深，搏下可以
冰島有能力爆冷

幾時派彩啊 要落馬會買

莊應該一樣咁諗 何況3粒就穿

葡萄牙真係驚撚左 轉頭又和比你睇

土耳其 讓球主客和 - 2
英格蘭 讓球 -1/-1.5
葡萄牙 讓球主客和 和
出住咁多先

琴晚格仔

凌晨法國對冰島個場到最後應該有絕殺
可以小注博下下一隊入球

加多個烏克蘭讓客得唔得

法國讓唔起咁多 應該1:0完場

冰島絕殺

豬了

烏龜果場咁耐都未派

重心 科索沃w

阿朗買入球細好過啦

最近玩大細波都幾準下 一個字

穩

冰島點解外圍咁低水

block撚左樓主 唔怪得睇唔到post

烏克蘭 讓球主客和 - 1
阿爾巴尼亞 讓球主客和 和
科索沃 全大2.5

below 1.5
狗都不X

冰島客場場均失2球 法國3粒啦

英格蘭個讓球主客和-1仲有兩倍 派錢？

贏得一球就好笑

辛祖黃牌+唔拎做野

英撚2.5大1.8"????????????

block左好多假分狗，有時都會見唔到post

lm

半大了

琴晚1.7都開唔到啦

1點場冇人買？

信我 心態最緊要

今晚英國最多贏1球 冰島盤啦

半大ez

贏得一球我派1000

覺得今晚深盤會開上盤 琴晚開下盤引哂賭仔今晚買下盤

奧斯

冰島變左兩球？on9

3102 25-03-2019
23:26 過關
3X1
入球大細
角球大細
入球大細
星期一 3 土耳其 (主) 對 摩爾多瓦 (客)
細 [3.5 球] @ 1.43
星期一 4 黑山 (主) 對 英格蘭 (客)
細 [10.5 個] @ 1.48
星期一 7 盧森堡 (主) 對 烏克蘭 (客)
細 [3.5 球] @ 1.26 $1000

$1,000.00

狗會有荷乙又唔開

3.5

穩陣你識條鐵!!!近排豬太多了

土耳其難啲

科索沃

今晚休息一晚 啲波好惡賭
場場深盤
買下盤就隨時驚足全場
買上盤又未必穿到盤

土耳其 係咪大炒?

土耳共半大

難

中左派lm頭兩位100

土耳其456

英格蘭想買9.5b

全中抽一個100

Gchi

土耳其會岩岩好3粒

ching買左波膽？

土耳其 讓和啦

冇咁好死ge

少少咁

9lm

馬會又可以穩收錢

呢場應該都係0字尾波膽
3:0
4:0

有走地點都屌2.5細先 1.5/2大再補

點解咁講

火雞半大派錢？

土耳其應該一面倒，客隊唔夠踢應該踢防反
一邊禁住攻容易有角，另一邊反擊對面唔夠人守唯有踢出底線(好似係)

睇岩得英撚大波同葡萄牙角大

無串下巴打燈JA
不過唔睇好英撚半大

頭場半大

半和

難d

想問下土耳其全場2.5大有冇機會？

牙朗轉左-1

半大
-2w
4:0

客fg

土2.5b 點睇

-2 la

打左電話比個教頭 今場有3粒

角大

收到

半2全2

-2定半大

半大定半細呀屌

9.5b

10.5b

土耳其掂唔掂架

10.5s

半大不了

好撚難買

法國3.5s

check過下土主攻廢隊
同客被屌打情況下
土最少都有7-9角刷到
上場土少角係因為唔係主攻廢隊
而上場客冇乜角係因為法國控傳太撚勁

9up

ok allin

角大即場高水先買啦

買個2.5s 訓醒對答案

勿allin

決定全場2.5b

馬會Gashed

如無意外開波好快就有C，KEEP刷

半大win=角大收皮
半細

要search 先搵到個post

鋼gum win = ?

開波

9.5s gel

世界末日

買唔切半細

兩分鐘啦仲未有角

頭10分鐘刷3隻角黎J下先

主撳屌

唔得 要等狗會升水先好刷角

好彩我淨係買大細波

沖個涼出黎要入左兩粒

好睇淨係睇好葡萄牙

1C

樓主報假

1c

2c

買唔切。。

2C

繼續刷佢老母上呀

8.5...

一早講咗買角大，刷多幾C補個細先

半細穩到，橫傳橫傳加大巴

土試過單邊10C

連c果個係客

半大全大上

垃圾學人刷C

主隊入未...

英撚大波點睇

買半大既驗腦未

所以剩低果D交俾土耳其了

10.5角b?

冇錢驗了

似冰島。。

角大升水好快下，屌你老母快啲刷多5C等我買細

定啦

買左大波 又要驗腦 都唔知兩隊踢緊咩

大波水位回得咁快 先踢左13分鐘

土 半大已針

兩隊完全無攻勢無射門

今次仆街鳥，半主都死撚埋

牙根停讓半有2倍？馬會傻撚左？

買左2.5/3 已針

全場2.5b，仆街了

冇美欺

摩爾多瓦唔係好撚廢 ga咩
土耳其搞乜

降返8.5比我plz

同路 但列支敦士登

呢場好撚閪 妹到

不了，準備角球雨

呢啲雙循環嘅盃賽好少有一隊會場場都贏

等我入8.5先落雨啦

英撚穩唔穩。。

似1:0完場戈種波黎

十幾分鐘0射門半大全大針

兩隊都未射過門？

???

最好客入先

土耳其對D垃圾就快入 456 la

屌你老母踢緊乜

正

5球入面有4球都係12m

9.5 s 水泥gel

9.5唔入，等8.5

屌你老母土耳其半場比一粒都好呀

等得到?

等多10分鐘

9.5唔入一小注先?

沙特阿拉伯對赤道幾內亞
3:2 四球十二碼

2/2.5 入唔入

半大只需？

客入未

土耳其呢場真係安眠藥嚟

去錯隔離廠

半大真係搞笑

算把啦 20分鐘冇射門

Lm等笑角大gel頭黨

土耳快入呀屌你

撚夠未？以後唔賭國際賽

20分鐘回到2球

話咁快已經23分鐘

半大又針

星期一 3
土耳其(主) 對 摩爾多瓦(客)
角球大細
大[9.5]@2.05

$ 80.00

落場玩下先

土耳其打左咁耐都係 on99 係到搓
龍都未撚中過

no goal落到

1:0

10

goalll

火雞goallllllllllll

半大啦

咁撚突然 點入嫁

土耳其比多粒先

刷角啦仆街

買唔買8.5角b

快手整多粒

2射1中1入

倒掛助攻, 都第一次見

20

1:0 ft

第2球先係咁入喎 第1球睇到係禁區既

2:0

等到8.5又想等7.5

半大Gel

dllm

Goal

半大易到

all個屎就2-0

半大只需2分鐘

叫糊快上

屌 仲驚驚地 唔敢買足水半大

半大輕鬆

角大GG

半大只需

半大cashed?

咁都開到半大，頭20分鐘踼成咁

主-2

咁都半大

留定名先 中4-0 派？

一分鐘前 屌緊 土耳其 一分鐘後開apps😂😂

馬會半大派錢無人敢買

頭先叫半大驗腦嘅同我出黎

秒半大cls

屌撚完佢龍都冇中過
之後就收錢

有料祝贏

2.45 唔係幾似開到 太高水 都係搏

買+2又?

正宗一射就入

半大然後角細？

班球迷high到

買左 正想上黎屌佢入未 3分鐘都無就開左出黎

揀咗角大
屌佢老母頭廿分鐘根本鳩踢，入果兩下都係鳩鳩下入

兩分鐘入一粒完場會幾多

半大幾多倍

大戶

2.45

屌 頭廿分鐘見踢到咁廢冇買到 mon都熄 屌佢老母即刻同我入兩球

1.5 2.45

派？

快手入多兩粒

半大好波

2分鐘派錢

2/2.5細慘死

等8.5b 2倍

半大沒針

一樣 衰唔夠信念

有2倍啦

外圍即場個角球中位數連8.5都skip埋

多手買左

買返個3.5s先

派?

3c

留個靚名

屌2:0仲刷

百屌先成材

屌買緊8.5又刷

唔緊要，再等！

不如試吓入多兩球啦土耳其

3.5/4s

主其他屌不屌？

買得少 比人屌

3:0完場有無可能

客3

保守估計仲有兩粒

試下 8.5S 先

火雞咪刷 妹波算啦

玩角有咩app好？

幾場歐洲杯半大送錢 唔識執

想入9.5B...

尋晚比利時都喺半場兩球
然後就沒有然後了

明了

食c

土咁正氣，要英撚同牙朗了

block左搵唔到po

串左個烏克蘭-1驚比佢撚

8.5S 頂撚住，繼續妹啦火雞

今晚只賭呢2場，希望羊

半大夜？

2.5s等死區

買左4串1

3 0?

土耳其地獄主場都太著數,應該要讓4球

有料想知再講

想

咁都唔吹 有警滾

聽晚意粉

買得

2比1完場 8.5s

英撚半大

點解唔要法國反而要葡萄牙?
冰島都係歐國盃個段仔啦 世界盃都冇咩表現 葡萄牙打烏克蘭都贏唔到 對塞爾維亞分分鐘輸埋 打和德國

火雞冰角

個班朗迷黎

s?

冰火

角球玩完

我牙朗迷但不了

齊來練心

半3全3

火雞冰撚實角呀

不了，爆C，客隊攻柒火雞

8.5B 下半一出黎就角球雨！

2.5s 24
2分鐘2粒 自由龍咩屌

7.5 b/s?

法國開唔開到主其他冰島?
強如美斯都贏唔到冰島

難D

火雞冰角直至完場呀

4c thanks

屌無左7.5

8.5s
3.5s
Seems good

美斯=矮仔 冰島=1米8

有你對家我就安心

5c

要打強心針

ys因為呢家就係角球雨

角球雨召喚！

入左都刷

8.5s 針

9.5b得唔得

角細

8.5B 先唔該！

6c

8.5S 呀

咁多反手角細

半場9C

打安樂針快啲

贏緊2粒=放開黎踢=要過人=落底 -->7撚咗=角球

cashed 馬會

ok，8.5s gg

-4c

8.5s點頂

9.5 2.20高水入

賽前9.5s腳震了

假膠做得多就變煩膠

爆角太快 跟唔到 入

角球半6 全7劇本

半6全7 角細收錢

連c cls

-3c 收錢

咪gel啦屌…

差五個 補唔補好？

半6全7 睇路

BTW見到半場6C，馬會開10.5怕咗，買咗10.5細希望啱啱好10C神奇中位數，賽前大半場細

入左9.5s點部署好？

7角 大家收錢

半大派未

信念

買左-2w 點好

屌，8.5冇入

你都係去入定錢啦

角球真係唔識玩 特別即場角球 輸太多撚鳩死人

定啦，成日半6 全7

但成日忍唔住

入左刷乜9

我玩大細波仲準過玩角

ys 同埋隊波本身風格都緊要
強強對決D角就一定要即場

度下場

其實角球真係最撚無路捉有時鳩射唔落底都刷角
不過係好玩先多人玩佢
要贏錢都係玩返亞盤好好多

手持8.5s點部署
打完場機見到6c

等下場 加一

原本應該半7
球證食左一隻

ching我無記錯你好似買咩死咩

去入錢，等下葡萄牙2.5大

半6全7

半大派未?

我以為我睇錯屌佢老母點解食角
試過買日本波仲撚勁，球證食咗兩角，果場差一角都開到大

多壓落底 乜撚都射一餐——買大

派了

1001